《環球時報》總編：美國騷亂由香港「暴徒」策劃

美國明尼蘇達州有非裔男子疑遭警員以膝壓頸致死，激起美國民眾對於警暴的怒憤，連日爆發示威活動，甚至演變成騷亂，蔓延至全國多地，多個城市實施宵禁。內地官媒《環球時報》總編胡錫進今日於 Twitter 發文，表示高度懷疑香港的「暴徒」（rioters）已滲入美國，更指香港「暴徒」明顯是美國騷亂的幕後策劃者。

胡錫進於貼文指，攻擊警察局、摧毀商店、堵塞道路、破壞社會公共設施是香港「暴徒」抗爭的日常慣例，他表示高度懷疑香港的「暴徒」已滲入美國，更表示兇惡的香港「暴徒」明顯是美國暴力抗爭的幕後策劃者。

胡錫進未有在帖文中提供任何進一步的證據，以證明其說法。

美國資助香港示威者在香港資助美國示威者在美國示威

咁撚勁就一早光復到香港啦

屌你老母香港變成外國勢力反中亂美

香港人策劃美國騷亂
香港人=中國人
姐係中國人策劃美國騷亂

以為係老納

語無倫次

此地無銀⋯⋯
無啦啦屈鳩香港人，仲唔係中共策劃？

香港「暴徒」咁撚堅揪得摺被解放軍一早出嚟鎮壓啦。

個手法同武肺一樣要屈落人地度

啲飛機停撚哂咁滯
有得飛都驚當地既武肺
個腦裝屎先會作得出香港人去搞事

此地無銀？

呢條友睇樣都知弱智啦，共產黨專用弱智人士

大陸網軍周圍煽風點火我就見到大把啦
唔知係咪某國政府策劃啦

俾外國睇下

外國勢力煽動香港暴徒再煽動番美國暴徒

堵塞道路、打狗、燒狗車、搶掠中國平日都大把
只係無人報咁解

香港 = 中國
中國亂美？

要有幾低智商先諗得出呢條橋

反港亂美